又係我

佢條女搵我話我打擾到佢同佢男朋友
話佢地係8號一齊
而條仔係9號先話分手
話唔係帽喎

我已經確實左係帽，大家可以盡情咁屌對狗男女

順帶一提 條女電話有可能係太空卡

你咁樣都冇意思啦 根本幫唔到件事 自己頹下喊多陣 咪由佢過去 揾過個仲好啦

條女話8號一齊，但條仔9號講分手
兼都已經親口認左係帽都算
瀨話係我對佢衰所以就帽？
乜2個人一齊唔係應該解決問題？而係搵新女帽人？
仲要覺得冇問題

算啦。。。

醒未呀 比人飛左仲係度研究帽唔帽 檢討下自己先啦

好笑喎 而家係佢有新女所以飛我喎
仲要搵藉口話係因為我衰

仆街 做過街老鼠啦

做乜鳩

笑了

收皮啦158籃球妹

上異性屋企 你都唔方係善男信女
btw 抵你死

屌 你自己抵撚死啦 又幼稚又港女 唔好再害你ex啦好心 自己逼走人都算 仲要屈人帽你

又同ex flirt
又同其他男仔出街
仲要上埋其他男仔屋企
唔飛你都唔撚係男人啦

推到樓主仆街